第一次試 New Balance 籃球鞋 拍左條鞋評

一路都見到外國好多鞋評片做得生動得黎又好專業 反觀香港少之有少
但係香港人咁窮 啲野咁貴 買籃球鞋係好應該買對適合自己
唔通買完又後悔又整向左走向右走傷咩！

有見及此 決定將自己買過既籃球鞋都拍鞋評比大家睇！
(只會介紹覺得好著既鞋)

p.s. 第一次係連登放自己既片 有咩講得唔好細力少少

頭一分鐘飛咗，其他睇哂
隻鞋色好靚

多謝師兄支持

ching ok型

多謝支持

師兄我都有對白色，條片整得幾好，鞋都係好著

師兄其實我覺得呢隻色都靚同埋真係好著

幾錢?

隻色幾正

夠哂姣

原價千二，但係尖嘴嗰間NB唔同色嘅都做緊特價，好似九百零蚊左右，一千都唔使

你呢隻色係好早期買架?